香港本土派(2012-2017)

自人民力量起
後分裂和加入若干政團或機構

至今正式消亡